[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6229)

咁都中

屌 唔記得搶

Fast

德甲同我全部一樣？

閪維爾入得波未啊屌你老母

法撚16c埋

RB 有冇開到

。。好似有 好似冇開

RB 有冇4c

中了

計唔計第4c?

狼堡我屌你老母

小注試下 NG 艾爾切

全日直插冇水花
一蚊都冇收過

下次都係唔好俾角啲中位嚇親 明知門興 利華都會刷 見佢開低左 以為有伏

賀狗單刀空龍唔射 on9

最後一角食撚左啦

一定有開 開埋先吹 但D比分網SHOW 3角

大家集氣屌閪維爾好嗎

半4全17
驚都未撚驚過

西維2 刷角啊

最後1分鐘

淨係rb利華 冇錢買第3條

dllm

屌你老母問題角又阻撚住買波

食屎狗閪維爾 入球未啊

刷完角 到入球

多數計3 g g

法蘭半4全16

閪維爾我屌你老父母

我都係rb利華

RB買左3.5角大慘過西

過關米得

修9.5b 8.5b有冇人要

咁撚樣都計3角？

計左4

死都要殺3.5b 兩隊仆街

3格c 4.7倍無買到
不過大注開到就算啦

最撚煩呢啲 都唔知馬會點計

收錢米得

覺得閪維會輸埋

雷丁
錫菲聯

3.5B,3.5S 都派啦 馬會唔係做慈善嘅咩

屌你老母個龍係後面追都追唔到 一路跑唔撚射

錫菲比角未

法撚賀芬3.5s二串一

錫狗追和10 1 100

艾切咁都唔入

j

365岩岩都有SHOW首先第3角, 但無變第4隻

lm

似計3馬會個直播寫3

閪維2 繼續刷啊

中

唔爭在4.5B

德甲足總真係最19
次次贏緊都冇補時
你換咁多人象徵式都補1呀
佢最後踢左腳波比球証 咁都當冇開
有冇黑到咁

個後衛剷佢又唔知為咩都夠鐘係咪都輸

食硬

東網又燈

閪維爾個場仲係一球都冇

錫 777777

ok 完場前未覆payme
個四個再抽

轉數快停左結算又慢 點買波

官網都寫3 Ecken係咪解角球?

一蚊都冇贏過
買乜好

咪為左殺3.5b囉 成個下半場假撚到 就係斷佢一關

PPS

要等結算即係有錢贏

強制戒賭

又停轉數快 強制戒

我針死了

Google下有幾難

大哥中

ok我了

還有PPS呀親

似係
但明明有踢到粒波
條友又仲有成廿幾秒都唔撚開

我冇pps 呀親

英超快啦屌

新台 少少心水分享請多多支持

我屌你老母 時又唔補
角都唔比？買咗3.5b

再抽無人中補上我了

停賽為咩

外國人扮咩

留tg

南野拓七差d

英冠仆街到一場大波都冇

南野

今日沙索羅會唔會又嚟神10

唔要爭d

啲入球大細全部掉轉買就得

狗會app都話取消角球
真係咁撚黑暗咩 咁樣造角細
仲有起碼20秒都唔撚計
時又唔補

托柒咁都唔入

西維爾對榜尾感難入波咩？

英超9.5s冰

咁都唔入

屌你老母日本仔

又係你

西維爾呢隊閪波打輸比巴塞就無晒鬥心？

比人入就似

依家幾多隻？

$500

英甲得我買個場1球都冇

布城瞓撚醒未

派左4c

120分鐘丫

分帳未

米禾爾🤢🤢

Rb 唔諗住派彩？

賀細咁都頂到

打比可以追和？

屌你老母rb計3角？

燈神勁

最尾好似無比開

梅斯對家贏盤 我派撚晒出黎 冇cd rom份

錫菲聯啲人頹撚到

德甲5場上盤 得我買個2隊開唔到

正路

今日輸到仆直 等下次

殺C 10.5B

閪維 繼續刷角啊

連續兩個都無留payme

齊贏

雷丁
錫菲聯

快啦

閪維爾入得未啊屌你老母

我留

西維爾我求你入波

下一位

修又炒單刀

留定名先

佢地訓哂 重新lm

我

個list 5個都比我打撚暈左

同東網同左路

原來無買到閪維爾 慳返

傳應該入到

狗會真係唔撚派彩
屌你老母

Atv個場好過呢場

Gun

復出日撿少少

咁唔要了

我後補

佢哋瞓咗

獨食

88888 錫

同咗燈神同路 唔買

咩撚野非即時提款

做比我啦

修咸頓入多球呀屌, 買左NG

又要數幾耐角 仆街狗會

修領先咪刷

好

閪維唔喺閪禁到啊

狗會派左彩未
rb 3c定4C
以後唔撚賭德甲
黑暗到咁 好撚嘔心

乜撚野白禮頓低水平手內定波？

牛津聯入未

乖乖地入一粒都好

rb仲未派

俾D時間張生
西維爾完都未留就個3個抽

未派
應該有排搞

修幾球單刀 射到咁

派左啦

有冇機3/4 C都派 有冇試過

西維爾0.5/1b

屌 3.5b 有問題你派咗2.5b先都好啊 hold住做乜鳩

西維求撚其一邊入波啦

好似無網SHOW 4C
仲有廿幾秒都可以唔開球角會唔會太癲

Tg叫左佢佢冇應 應該訓左

如果係講c既話咁冇野了

我了

有 但無網SHOW 4C

-1c

錫99999

可以預備0130個啲波

閪維2 刷多2cccccccc快！ 順便C完入
幫閪維入球手足叫埋

輪住炒單刀想點

我屌你個修狗

拜淫讓一咁撚低水既

班生利
城篤屎
QPR

入波未呀屌

Google

係c呀 阻人買波

得3個會中你啦

Google真係信唔撚過

冚家剷
唔知搞幾耐

俾我啦

重抽

唔洗諗肯定係計3 認真過來人經驗

西維爾似留力踢歐聯

一球都好啦

英超D波真係濕鳩

GOOGLE 太神

我呢舖撐佢

真 是但一隊入都好

有 叫 酌情派彩

東網條撚樣真係賤種嚟
出埋d山埃俾人
自己偷偷地買其他 中咗就post出嚟曬命
係講緊你呀柒頭j臣 好撚彩冇跟你買

修咸頓快比多兩角

修咸頓入多球呀屌你老味

屌你老母西維爾0次命中

西維入未

如果咁都唔派真係好嬲
明明仲有20秒開角球 上哂黎唔撚比開
贏緊0補時已經鳩 德甲真係世界級咁黑哨

好幾次絕殺佢都跟唔上，delay到戇鳩，分分鐘隔一陣佢改返3角

修咸頓贏2球之後啲人獨撚到呢

9c
9.5s 好震

比甲都3-3

傻撚左

4c派左

打比追和未

話左輸埋

撐你

10了

比多1c!

哇
艾乜野1：0

非即時係咪要等到星期一

fps維護到聽朝？

錫9.5b gel

10c

其實要多D人打上馬會屌鬼馬會先做野

閪維爾0:1

希望今次都有
睇live真係佢踢左個波比球証
一係佢原地走開 咁走當冇開
咁樣踢個波比球証真係好難當冇開

入左

閪維2 屌你老母臭閪 角呢！？
你老母刷啊

閪維爾輸撚埋

9.5B易到

閪維爾我屌你老母

咁都補假真係無人性

錫冇2.5b真係講唔通

西踢到成pat屎咁

馬會要開咗先計 99%當3c完

Goallllllllllll(對家)

7.5s表示。。。

雲巴

下注買咩

搬泥我屌你老母

臭閪落後緊 就刷角追啦 屌你老母

我都要屌埋一份

本身冇block 但係依場RB角球好希望中
佢報假即刻block撚左

俄超半和易撚到

點解睇好白禮頓

Yes

不嬲開先計架啵

謝你了

其實開左佢踢個波比球證之後吹真係唔知計唔計

佢唔踢就無事3c

修咸頓入多粒呀屌

我愛西維2

可以買個西維爾9.5b 玩玩

咁係無開 點計俾你呀 老細？

李城讓唔起

雲巴又中

踢左下算唔算開?
定當果下係踢比球證?

陣間英超狼隊白禮頓？

我估3c了

我知 但係佢臨尾踢左球波球証
唔知係吹雞前踢 定吹雞後踢
但係睇Live係好肯定佢踢左

因為信念

atv條路好撚靚 單跳緊

0130啲波點買好

唉 輸閪維

-1c!!!!

修仔比多1c

直播係吹左先踢有無睇架

西維抵撚死唔刷角

得罪講句 開左先計呀 戇尻

踢左就開左啦你又知佢比球證

平時完場都唔一定要踢比球證

聽朝跑馬 馬會應該數完rb角了

一人一球啦

修2.5b快

烏甸尼斯有冇同路

客唔差 你小心

呢家刷都唔遲啊-3c

好撚谷氣
買條過關打機算

終於收0.75b,入多粒全格

入多粒就得架啦

多仔下場踢歐聯 今場full team??

屌你老母 俄超主隊咁都頂唔到半場

雲巴好似好鐘意買呢啲鬼盤

比多粒全格追數

有

俄佬有奇蹟半大嗎？

真 快入多球

0130前數完都偷笑

踢比球證解吹左完場雞

rb係咪仲未派彩

鍾意買得來又要準

Pfc goallll

炸左

c未派

閪維爾實係抵撚死
成場唔知踢乜 賣分味濃

炸

比多粒多4蚊追到咩數

炸了

英超試下俾多c

錫 修 快入

比多1c

個1c 有排搞
可能Hold 住c 唔派

Goal

岩岩嬲得制 入左5000追數

買多注fg算

錫 俾多球我

發生咩事？

梅斯對家 以為唔會買 兩球十二碼

俄超半和水泥力頂

修狗咁多機會都唔入 屌你老母

屌連埋阿記輸3k

閪維

閪維2 成隊腦殘？角都唔撚識刷？

我放棄閪維爾

修仔客 gel得未

全格我了

最尾嗰個角 踢咗俾球證 唔知計唔計開

2:0

閪維爾。。。。

入多球呀屌佢老味

輸到0:2

馬會做下好心3 4c照派啦屌 果度都係少少錢姐

閪維爾含撚啦

入哂白界啦

唔知有無入

唔會的

2:0多謝西維2 多謝艾唔知乜春

你買好大咩

善堂

成個波過晒白界

係喎冇咗角球總數

修仔比多1c 啦

20 全格

英超-1c

我要角啊

高水1.5 開出

屌你錫菲 修仔 我要多球呀

希望今次做好心派

好彩有巴打提我用pps

我要修入多球呀

垃撚圾閪維爾

數緊

閪維 屌你老母

錫2.5b差1球啊

入左0.5/1 兩倍

買咗好多？

修仔救角

修12號救角

屌你老母 大波波呀

我愛西甲

救角

修半4全10
公道隊

太正路個啲 反而仲兇險 個個都咁樣買 邊有咁着數

留定名

有啲運仔 係輸阿仙奴隊賤種 派多1個500定5個100好

同路

一樣

有排都唔駛返青山了

12號救完角一野幫錫解埋圍

雷丁
錫菲聯

修仔我屌你老母全家

本身買左10K 5.5B
之後唔信邪買多10K 3.5B
如果唔當開我仆硬街

派比阿狗祝賀佢降班

要

打交

快手比多1c

Me

5 100

QPR空難啦 又半2全2
城篤屎比多球啦

你喜啦

5個100

清 你之後買咩

頭先德甲輸好多太貪 而家先攞返d本

5個100 大家開心

岩岩俄超 客隊入左球 但係空門臨入白界個野 射中左自己友 再改左dd 方向 變左越位 好撚慘

我都想知

din

呢件唔洗派

Lm
望中 all in 左RB 3.5b 個心囉囉攣

修差d打架

錫菲聯修咸頓快d死

屌 梅斯

慘咩 半和

1000 3.5

救乜春角

大家都咁唔貪 肯5個100

打佢老母就啱架啦

唔派角點賭

閪8.5s gel哂

10 5 100 留過杜狗/叫杜蛇既唔洗再留

講得啱

ln

大家開心 但cd rom就免了

me

到

留名 !

搬泥絕殺啦屌你老母閪

狼隊上盤串祖記半主 細細地玩下 有無同路

修狗快d死

All in 左屌佢老母西

Lm

絕殺喇 修仔 錫狗

深夜重心
拜狗
多狗私家雞

你上面中左

口羊

慢

建議skip埋你冇見過個啲

珍

傻閪無得乞

入多粒呀修咸頓屌你老豆

屌你老木 留payme有人派你呀

安拿斯利咁樣都唔中龍

侯城大波魰斷1
針能4人

勁多新人

仆街啦英超

般尼咪踢完囉

閪咁都唔入

一點半買咩好

今晚手風幾順。試多注先

救我 輸哂了

對左

屌你老母 英超俾狗賭

你又真係勁 547 既post 都開過 啱啱仲想屌你

屌咁樣無11C

打交打左3分鐘，補時補多40秒

我3

1:30 英超角大

馬會研究到未

ok

完未？

修咸頓12號死全家唔該

打交都係球賽一部份

修贏又點 閪維爾輸左

英超力造細

我以經打左比律師朋友寫定律師信 如果3.5b唔派 就算over my dead body我都要拎返個公道

仆街,銀行維護....

修個r11 係咪唔識波架

修0:2完？

10.5B手足，搵12號算帳

屌你老母修咸頓最尾果球打反擊鳩扭

係

一點半買咩

閪維2 真係垃圾 冰角冰咗咁撚耐
差2c咋 俾唔到死全家啦

Rb角派未

邊度

Over my dead body 都in the jail 啦
等收皮啦

梅斯第3球沒越位?

watch 圖片

大哥

係咪重抽咗？

買起佢全家

我啊
六邊形xx 無留payme再抽中你

轉數快維護到幾點

修又無第三球又救角

8:30

隨時單邊都角大

未 仲係你

有無人派少少我玩下

試下狼隊會唔會反底

變咗0？？

RB 4c派左！

輸哂 針

修仔起碼3-4 球必入波浪費左

原本賓尼兔果場 專登揀你對家
點知和9埋 無得派

又係咁 tg叫埋你都唔應

角細爽到

刷角啊 你老母 冰咗咁撚耐

掛住打機 唔打機了

閪真係閪 又唔入

梳 tg mute jor

幫角細gel頭先！！？

意甲？

城篤屎大波有有奇跡

買晒3格

2.5b角派左先得唔得

再捐比612

係....最後輸左澳假角大

銀行轉唔到錢去payme住
維修完俾

下次扑撚暈你算 諗住等執雞

8.5s 等收錢

和左咪中

好事值得支持

屌你老母閪維爾
快撚啲歐聯出局

888888888

珍 輸死

你？咪玩啦

有冇ALL IN料...

Okok謝

荷乙都2-3

意甲2.5b足水

西-2c

史雲生

阿福未

8.5s 冰住

比甲大波
重心 穩震

612

癲

我狼冇人要我要了

場場捉住閪角細就發

意甲2.5b

2:1

讓2追3

#428

烏雞

即刻買細波
中左派

殺c全格 10 1 100

追乜都補時啦

死爛賭閪 冇錢就咪撚賭啦 你爭個d卡數睇你個衰樣都係透支哂黎賭錢

RB角做乜仲唔派

今次唔吓了

169!

仲數ing

閪goal

閪8.5ss

荷乙呀on9

燈黎架唔好屌住
買佢對家就sure win

430

有撚用咩

咁都沒越位 梅斯

-1ccc

再抽唔中我就咬人 今日留左十鳩幾個名冇次抽中

冰啊

仲有睇中今晚拉素 祖記唔掂

齊贏了

我留左幾日都無中過啦

閪刷角咪入囉 傻閪

#432

Thanks Ching 祝你長買長贏錢

無賭啦哪來錢賭都講左啲卡數唔係賭先欠

99999

5成機會都唔中

一黠半買咩好

閪入多粒啦

gel爆nice

開埋9.5

跟得狗都得啦

其實係角定係罰球黎？

444

點開啊

比甲大波
穩心 重陣

出面狼隊哥場轉哂平盤，狗會仲係平半盤有咩玄機

即係新米五

閪補幾耐

又中

無佢tg

5

咁多大波揀中場細波...

你都中了

8定9

都係差一姐

咩又

10 未

烏雞大波有冇同路

888？

9

搵你了

係咪有人gel 8.5s

喂 分一半嚟好喎

係我

第9角好似有故講

薪水大盜

88

我po 出黎幾次

西維角又應該會hold住唔派

屌你咁睇我 唔講心水你知了

點解呢

8定9？

真係唔使賭了咁

咩事

笑到我 gel走咗啦

唔明

冇睇live

開咗9啦

個球證指龍門球 鏡頭一轉就變左角球

Who

第9唔係開左咩

屌rb得個幾隻角都要數咁耐

咁都頂到
好感動

9啊 gel 頭仔

第9角未必係角黎，可能係罰球
見佢開果個位好似離左角球位少少

最後比咗elech d人開 開咗球短corner

咁樣爆2.5細

喂大佬
你應該將你既作用性最大化 ok?
我贏 咁你先有錢繼續賭架嘛 係咪?

果球好似唔係角 但唔知點解開角球

問題角等返三四個鐘啦

西甲官網顯示係角球

本身角球 個球證指龍門球 最尾都開左角球

狼FG
宇宙最強拜人

咁奇怪

派

rb派未大佬

怪有條友gel 8.5s啦

自己買能左8.5大所以都唔撚敢咁老定話係9c住

一陣我連中你就仆街

好撚明顯係角球

信球證

買狼定阿士好

去同馬會理論囉

開左就當

荷乙 2:4

球證開頭吹龍門球，主隊球員投訴過激拎黃牌
跟手球證轉過頭比返角球佢地

你自己都有份又話我！

球證指錯咗 比人屌先改返角球

冇撚用架 馬會講到明 有咩事 以馬會作準則架

今晚啲角

而家你一個崩都無既時候
應該係繼續keep住發光
thanks

烏雞2.5大哭求

你有錢買再講啦

刷C無角嘅

係 球波明顯係西維爾踢出界

狗會個即時戰況都係6:3
希望無手尾跟啦

咁撚多問題角架

大佬派角啊rb

真 跟得個莊賭就要跟佢個玩法

聽日就去借

東網燈神要左

買狼定阿士好?

開撚硬細

點解有莊家咁撚on9次次揀馬拉松先維護

唔知0130會唔會派到rb角

西維果場有咩

西維應該係9c
只不過會hold住唔派

係 佢話撚晒事架

邊度借

旁述個仆街成功誤導
真係以為無撚啦啦會比罰球

唔洗驚
頭先法撚都頭10分鐘1c
最後半4全17

咁撚威

烏甸入呀

飛燕諾主其他

比法撚撚完 想重注拜撚 求屌醒

我覺得澳甲都試過有次數錯c最後馬會全派好搞笑

點解

買咗烏甸角大

西甲官網都係9C

諾域治唔派彩點賭阿士東

但今次開左角應該冇得錯

臨尾咁都有角 笑左

借完推2口咩都返哂黎啦

8.75倍

希望比埋4角
雖然都知好大機會得3C

感覺上rb個場狗會會計三角

係9㗎喇

荷甲 荷乙齊上齊落，半場3球，而家6球

今晚d球證真係食屎狗黎 阿仙奴兩次禁區手球走甩12m rb 90分鐘有角直接吹雞完場 趕住去死咩屌 西維爾呢件仲搞笑 明明就係角球吹龍門球想食9人角

多仔盤

買咗幾多？

一點半買咩好
諗緊比甲

俄超0.5/1b

狗會直播live都話角球取消
只係希望佢好人派埋4C

場場都有問題 笑撚死

又有莊家至愛嘅多狗

玩左幾年都知佢係派3c....

7+ 荷乙

意甲0角

？？？咩理據嚟

痴線 好似入返早幾輪啲波咁

多數補時角都遲小小派姐

你？你就幾10副身家都唔夠你輸

屌,買唔切.......

巴塞升盤好似唔抵買

報復式大波

咁就直接派3c
hold佢老母咩

今年3月英超球會車路士以2比1擊敗水晶宮的賽事，在香港引發一場派彩官司。有本地球迷報稱在馬會投注1.5萬港元買中「角球大」(即該場球賽角球總數多於中位數14.5個的盤口)，但馬會足智彩派彩時，以英超最初公布的角球總數只有14個為依據，約半小時後英超雖修訂結果為15個，但馬會未有依據官方賽果，決定維持原判。該球迷不滿馬會的決定，遂入稟小額錢債審裁處追討逾4.8萬港元。審裁官今(6日)裁定被告人香港馬會足球博彩有限公司勝訴，並將申索人尹俊倫(譯音)的申索撤銷。

贏左派你啦 咪jer啦

pps即時轉帳手機用唔到今晚無得玩了

佢已經夠慘

派咗9角啦 無爭拗嘅餘地

梅屍4-0

駛唔駛一齊數架

買唔撚到

東網燈神tip薩斯角大又中

唔撚係下話...................

dllm梅斯果上盤2.19.....

點半買咩

買角大又針

屌...........................
買唔切佢老味個臭系

跟你玩一口

法盃都3-3 馬會有無開？

但今次官網都話三角
完了

等緊啲心水

唉
真心灰 叫到有絕殺角
仲有幾廿秒都唔比開
換咁多人又唔補時 德甲真係鳩
今年都好黑仔 先贏30K 到 倒輸50K
今日諗住10K 可以追返5.5B 個10K
如果今次唔派
真係星期一去CUT戶口算
咁賭法個人真係好攰

大佬 比多條我
生命注落去

我6 倍買完 就變左7.8

英冠係唔係唔派

屌,我6.幾呀
扔5舊
一禁落去就load 然後唔比買
屌佢老味

冇計

中左訓醒派

咸狗2021 wdc

講真 唔想睇佢死

我都再想入 入唔到

跟

PFC 快D入波

咁都得條友肯定買左角大

通常過多排灰完會再輸過
過來人

Rb 角派得未冇錢賭

白點解會平手

屌你老母 諾域治派未

幾撚廢先要借錢賭

之前串你對唔住

幫你嗌下派埋4c

第一關就斷

李城

咸狗咪撚提ok?

睇佢啲對答就知腦筍都未生埋

me 2.5b 3.5b 4.5b好人派4c就唔賭今日輸好多

連針5注
唯有跟了

借錢賭傻咗？

ho

借錢賭

Thx bro

有冇狼隊下盤

應該真係派3c 全世界都派左3c 馬會無可能好心派4c

利申3.5b持有者

狗會fps搞幾耐

想

點解咁多場都仲未見到比比鳥

李城ok喎

拜仁等多仔

好似到聽朝

冇

定

屌緊肥婆

要入錢追數先維護

狗會係咪冇錢派？乜嘢都唔派

第二朝啦應該
同埋好似係銀行維護唔關狗會事

全斷

發現佢哋次次都係星期六日先搞啲咁嘅嘢

諾域治派未呀屌你全家

多傷兵？

多仔

RB場角狗會仲唔撚派

俄仔踢到頭都流血

世界末日都未到狗會冇錢派

亞視狗隊角大 100%？

銀行星期六日埋數要連埋馬會維護

幅圖真係佢咩？
記得有個黑人

屌你個閪意甲得1c

諾域治炒鳩對面都未派-1

狼狗轉盤

梅斯做咩撚野又入波呀唉

意甲肯爆角未 仆街

各位再見

又爆入球細

拜仁半大？

乜尻都唔派

咪係，唔比你地買1:30

同意 呢4場想要哂下盤

英冠剛派

屌你老母 俄狗又0:0？

老友

狼狗細波大角

重心推介：和

應該會有一球咁大把

真心咁講 拜可能開到 但祖同李都唔似會

點

羅絲入未

狼角大3格 打兩邊個陣

試下羅斯fg

士多啤梨妹妹sorry

Sochi快

我0130 想拜半上全上

我要買0130呀狗會唔撚派

係 睇陣打兩邊

洗閪道歉咩

萊比錫想點

直屌14.5b 係咪過份進取

咩料

阿士東維拉 2/2.5s

跌撚左3叉野

唔會

烏雞2.5大哭求區

應該太進取 第一格重注

意甲都角細 點撚賭啊

烏雞角細應該無走雞

針啦

兩隊角大王開10.5高水

見到佢話唔想睇住我死 覺得自己串佢好唔啱

拜讓噤多不如買即場

角細係咪應該入球大阿意假

拜

Sorry呀得狗之前同左你講真話話你燈

我拜係唔會輸的

死俄狗 有波未

咁係wor 人地笑9你
你唔順就走去再借黎賭?
你傻撚左咩

血洗多狗

派了rb !!!

咪就係 拜依家咁好

個個星期都維護

西甲都識開大波
英超快撚d去死

俄超想點撚樣馬會精選0-0

角球總數 3

笑4

萊比錫

角球總數 3

講左100% 3

維拉毛毛

10 1 100

爛鳩多10
笑到

多毛goallll

拜狗秒針

多秒goal

x

笑死

多秒入

多仔光速入球

又撚半大

，

多仔 567 波膽全掃

燈西咁撚勁喂.............

1

3分鐘goal

多狗贏到6比0都唔敢gel

爛鳩拜角大轟得

邊個入

意甲半場6角比我叫下

發現狼atv 成日神10
等9.5再入角大

屌你老母 rb官網角球話4
你同我派3

夏撚

又係果個

夏蘭特

邊個入 唔會係夏蘭掛

多

夏蘭

乜撚拜超

就係佢

拜
自己贏夠就送分比老對手

告鳩馬會啦 告唔告到呀？

林作

真係3c 慘到
絕殺角夠晒時間都可以hea到夠鐘唔開

夏蘭有無咁撚痴線

係佢

我有無睇錯
烏雞0射？

我出多仔

告

比多球半大啦

生命注 烏雞2.5入球大

反Cup得1.96俾狗買

馬會開0c都無得告

亞視差d

得, 你而家講
我買 中左分一半比你
扔$500

東網燈神又中

屌你 狗隊無角

屌 169 原來出拜

個球證真係要死全家 屌你未完場吹乜春啊屌

點告都贏唔到馬會
除非你個本可以同佢玩

佢買咩？

你唔同我講

又燈

atv狼 9.5b

你係咪買3.5b

唉 仆街

好多 燈到仆街

拜盤

你買咩？

0131 先出 169

拜 烏雞角大

嬲花叔了

屌轟左

佢話拜讓

屌 唉

烏雞整個半5黎叫下

好似有場係拜仁盤

啱啱開波啫

11.5b

Po多次東網比大家

你而家講你想買咩 我買到我就買

所以咪0132先針

荷甲仲未派

我仲撚嬲呀 買左拜 秒輸 點追

唔撚係啊

拜狗cup硬 得1.9

牠是咁的 牠終生以害人為樂

俄超捨得入波未

0133 goal

我半上全上

餓仔2球5 1 168

頭3場都中左, 第4場都似乎中中地

d

過咗咁耐

牙妹都仲係咁燈

邊到有得睇

玩撚完 星期一去CUT AC算
成日望住個戶口大上大落開始個人麻目哂
今次咁樣3C都真係個訊息
"時也命也運也"
有個巴打講得啱 開左戶口就算心灰都成日隔一陣心思思想賭
贏過200k 輸過 300K
3年黎返左咁耐工戶口次次出糧就入落馬會 期間0積蓄
祝各位贏多啲
希望今次係最後一次係波Po留言

無記錯
華拉細波
法撚盤入球大
大波咸入球大
拜受讓
巴塞
白禮頓細波
lyon

屌 咁快又要屌拜仁波 好攰

得賀芬中 其他全針

唉 巴打唔好咁灰啦

唔會你好快再賭

脫離苦海

唉買多仔客其他算

拜仁4.25s 就咁

希望你真係洗定八月十五戒
得閒可以返黎吹下水

自制力好就得
不過支持你戒賭 加油巴打

1001